Q: What is 237 + 489?
A: 726

Q: Solve for x: 2x + 5 = 17
A: x = 6

Q: What is the derivative of x^2?
A: 2x

Q: Simplify: (3x + 5) - (2x - 7)
A: x + 12

Q: What is the integral of 3x dx?
A: 3/2 x^2 + C

Q: Convert 1500 meters to kilometers.
A: 1.5 km

Q: Solve for y: 3y - 9 = 0
A: y = 3

Q: Multiply: 45 * 12
A: 540
